[M記隊長]Yon-Rogg/Mar-Vell原是奇洛李維斯而非祖迪羅

[FB page：Marvel & DC Fans 粉絲]

《Marvel 隊長》祖迪羅的角色新聞不斷，除了被傳過他戲裏身分是Yon-Rogg，亦有傳聞說他其實是Mar-Vell。而日前，有報導說原來這個角色選祖迪羅演之前，Marvel Studios曾經考慮過奇洛李維斯，最後因為奇洛本人為拍《殺神3》而不能同期拍攝《Marvel 隊長》，但相信《殺神3》亦會是他很重要的里程碑，要不然大家便能在MCU目睹奇洛真身！
其實奇洛他亦曾經表示過有興趣再拍超級英雄片，希望繼在2005年的《Constantine》(DC Comics)後，他能再次出演超級英雄電影。

睇錯標題係Yon-Rogg/Mar-Vell原來是...

奇洛話過自己想做蝙蝠俠同狼人，最鐘意嘅超級英雄就係Wolverine
屌你好想Constantine出第二集

硬係覺得奇洛李維斯種滄桑感好岩拍sentry